究竟男人係咪一世都忘記唔到一個錯過咗嘅女人

曾經有個女人好了解我 佢對我有恩 係我最低潮嘅日子扶番起我 為我做咗好多野 但最後因為已經踩過界 所以無疾而終 到離開前一刻都對我好好
究竟係咪一世都會係一個遺憾 就算我將來有另一半都忘記唔到佢？

係 身同感受

是的（掛）

留住最美麗既回憶，甘心唔忘記佢

我仲後悔緊

係！有時都諗返

得唔到嘅永遠係最好
失去嘅永遠最難忘記
遺憾、錯過就最深刻
人性就係咁

但我覺得有時係你太死攬住唔放
潛意識美化左呢段回憶，加上一齊唔到睇唔到任何唔好嘅地方，永遠淨係記得佢有幾好。先會有所謂忘記唔到，你根本無諗過忘記「咁美好」嘅野
但咁樣只會令你睇唔到身邊嘅人嘅好，然後再一次錯過，再一次懷念

係 幾年了

我都好後悔 ，個女仔有男朋友啦

珍惜眼前人

臭雞一個
忘記佢啦

幻想中既永遠最美好
呢種幻想只會成為現在感情既絆腳石
所以都係放下啦

一樣... 心情好矛盾
又為佢搵到自己既幸福開心
但又希望果個男人係自己

放低啦 客觀啲諗下你地一齊既時候開唔開心 佢對你係米認真 愛唔愛你 對你好唔好先 有時挽回唔倒係會令你唔甘心 先會加強左以為自己好愛佢無左佢唔得既心態
冷靜啲諗就算比你同佢一齊番 你地真係夾咩 佢會真心對你好 愛你咩
有時

得不到永遠是最好

有

唉 ex就係忘記唔到佢ex所以做左我ex

我成日係到諗 如果同佢認識得早啲 咁結局會唔會唔同

其實唔只男人 女人都係
佢有女朋友啦
好唔開心

今天看這段歷史像褪色午夜殘片
笑話情節此刻變窩心故事
現時大了那種心跳難重演
極燦爛時光一去難再遇上一次

得不到，多麽好

唉 如果有啲嘢可以重新嚟過就好

其實女人都會

係咪真係點都忘記唔到

最美的愛情 回憶裏待續

Timing真係好重要
我成日諗，如果遲d先識到佢，個結局可能會完全唔一樣

得不到既先係最好

係, 我曾經錯過左3個, 好後悔
如果可以重來一次, 我一定會好好把握機會

我都係咁諗 好後悔 應該開始時冇勇氣去做

我都係。。。
明明大家鐘意大家 如果我可以遲多少少識佢就好了

我係相反 如果我可以早多少少識佢就好了

有時諗返起 都好後悔
唉

係，中學果時為左打機而錯過左一個人（on9)，而呢個人亦都好可能係唯一一個鍾意過我既人。

巴打/絲打們記住如果有人同你地表明心意或者想追人，就唔好唔嗲唔吊，呢個世界係無如果架。

有人向你表白，唔該比返個回應人地。
想追人既，就唔好思思縮縮，行動最實際（約睇戲，食飯，乜柒都好）好過左諗右諗而唔踏出第一步。

當日我就係因為置之不理呢個向我表白既人搞到直到而家我都係忘記唔到佢足足有7年⋯
中學時代真係最有機會拍拖既一段時間，大家要好好珍惜
頭盔：男 中六畢業 無女性朋友 理想主義者的鳩up
最後祝天下有情人終成眷屬

當時誰對你凝望過

個名好聽落去好可惜

係 我知道我好愛佢 宜家係以後都係
不過果陣愛已經唔係想得到佢
只係希望佢可以好好地 幸福咁生活落去
我係咁諗 每個男人心目中都會有一個紫霞仙子

Ys

是的

最心痛是愛得太遲

我好鐘意我前度
做錯好多事 衰好多衝動
對不起 我還喜歡你

係 8年了
後悔緊

same 佢令我改變好多 做返好自已。

係
我心入面都有一個放唔低既女人
佢係會好支持我
但係我就真係做乜都吸引唔到佢
呢件事係令我幾自卑

呢兩三年都係度諗
好彩無一齊 因為都深知長久唔到 可能失去更多
但係其實一切都係自我安慰

如果同佢一齊
我會比我最好既野佢 比哂我成個人
盡力去愛佢

得不到 先有遺憾 先至可惜